［慎入有片］琴晚巴打講既催淚彈射左入去伊拉克示威者個頭到

好撚不安唔希望香港會有同樣既事發生

天㤑義民

好痴線

十級驚嚇

係咪射後腦

唔敢睇

見到個頭出煙已經覺得好撚恐怖

啲煙再係個口度攻返出黎

比藍絲/啊sir睇點低致命法

諗起啲仆街會高空射tg
開遮真係好重要

仲有頭盔都好重要

佢地又會話：你睇下香港啲警察幾克制，你睇下「外國」既警察 bla bla bla

而家直頭唔俾你地戴 但班畜牲自己就著到鐵甲威龍咁

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

唔敢睇

聽講係用迫擊砲直射

迫擊炮？

mortar?

射穿咗佢後腦然後卡住咗

fxxk

段片係咪假？

唔似係假

拎起個砲台水平直射

Iraq 用啲尖頭既teargas 彈頭
好撚陰濕

應都係39mm到既榴彈砲
但香港既係射一出四
佢地呢隻係射一出一
所以威力極大

隔離啲人淨係用手機影

香港唔係用哩隻 不過見記者中正都好撚痛 嗌哂救命

fuck 同開實彈有咩分別

Rip

恐怖過實彈

rip

同榴彈炮實彈一樣

嘩 屌你老味 打仗咩

咁射法人都死左啦，可以點？
唔影黎做罪證？

Sosad唔係咁用

可能要高級頭盔先防到但其實呢種力度射身都死

迫擊炮呀ching
你拎架坦克黎擋先擋到

仆街冚家剷，肯撚定好近距離突登射

以前睇呢d淨係覺得好癲 淨係戰亂國家先會出現
宜家睇好有切身感 好似離我地好近咁

屌 試下唔好講

點假呀咪傻啦

屌，啲食屎狗睇完會想試嫁

cls

唔好呀屌你烏鴉口

佢地會話不知幾想咁樣做

屌
痴撚線架
仲有無得救...

伊拉克同香港比 不過藍絲無腦應該會講得出

個腦爛曬仲點救

正苦死仆街

依家見好少人會戴頭盔

好似人型火車咁

請問有咩好笑？

唔影你邊有得知

笑乜撚呀屌你

屌 所有極權政府都係有班死黑警

屌你老母

好恐怖真係

請問我果5個字點覺得我係笑緊

我淨係睇你一個emoji 已經話我知你笑緊啦 on9 屌你老母仲唔識收

So sad emoji 泥嫁

成粒催淚彈射左入個頭到，仲要出緊煙救得番都唔知有咩後遺症

泥你老母
嫁你老母
Sosad唔係咁用呀大佬

得罪講句根本做緊
掉去女記者 廿樓射落街
武力程度不相伯仲
係好彩未有嚴重傷亡

分別只係外國黑警會認 會受制裁
香港呢班仆街冚家鏟就大話冚大話

好撚誇張

唉 癡撚線

So sad emoji 都錯

c

v

打遊擊戴住咁多裝跑好鬼攰

仲有資金問題

不如你教下可以做啲乜
LM學嘢

推，屌你老母仲話tg低武力，低係邊呀屌你？有板你睇呀 你班狗蓄生

p 牌未識用sosad 就咪撚咁多嗲啦
仲唔識反省

唉 好慘

推

下次小心啲啦巴打人間悲劇黎

比全世界睇

咩香港去到要同伊拉克比既程度

sorry 以後用連狗算

p

【網民發起「追究警暴」遊行】現場直播

好撚恐怖

我冇笑

係人道災難既層面，香港好快可以同第三世界國家比

CLS

錯撚在人哋話比你聽用錯你又唔認自己用錯

Push

cls好不安

好撚恐佈 痴撚線

好恐怖

可以預示嚟緊既催淚彈/海綿彈
muzzle velocity同射擊間距會再加速
班狗無得用尖頭彈
就會係初速同密度做手腳
兄弟把遮要諗計加固

巴打你係咪可以救得翻佢

係反度講sorry 我用錯emoji我冇笑

如果政府都行到呢步會吾會道歉
我諗應該又係話出咗黎就要承擔風險個d廢話

唔冇睇! 一世有陰影!
成個頭好似就爆炸... TG唔係向天射 痴線

屌

屌 好撚不安

大家唔好再屌啦

睇完真係有陰影

覺得有用幫手share 出去推上熱門啦

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

我講反sorry 我以後用連狗

其實伊拉克曾經試過好繁榮

好不安

Blocked

佢唔小心用錯emoji,比次機會

god bless you

答佢 香港有傘同頭盔先無事

文明古國。。
古巴比倫

一把遮點頂到爆得頭⻣既衝力......

差幾遠呀
香港啲狗咪又係瞄撚住個頭射
好彩我哋gear好啲 同埋對面啲槍嘅火力冇咁猛咋
你試下俾伊拉克啲gear香港警察用
612已經死撚咗人啦
自己諗下幾多手足俾人爆頭爆眼啦屌

嘩屌...

搞咩變到第三世界國家

咁係咪等死

我抵既我都想edit反

pish

香港幾時要慘到同伊拉克比

戰亂+貪污+恐怖主義崛起

真係催淚彈嚟？

出緊煙不過唔知用咩射

omg

屌 好撚痴線

屌你老母個臭化，七孔出煙

低致命武器只係低少少機會會死

記者朋友拎呢段片，問下班恐怖分子，有無諗TG射向人既後果，特別係平射/高處射，文宣組都幫幫手！

就係遮+頭盔食晒啲衝力

推到香港警察要回應

4點鐘恐怖分子真係啋你都傻

佢真係爆到頭⻣一粒已經穿把遮
仲要係尖頭 用炮台射
而家警察用既係圓頭仲係 手槍射
射過黎都甩頭盔咋

頭都比粒彈打穿,好恐怖

小心落地獄

香港用傘會彈得開，有彈性既布會彈到低穿透彈，不過佢地果d唔知咩槍射

chilunsin

射到咁，當場死亡冇得救啦
除左紀錄真係冇其他野做到

如果尖頭遮就彈唔開，平頭果d遮真係好有用

on9關班毅進癲狗克唔克制撚事咩 事實上香港用民主國家既防暴裝備緊係唔會有尖頭彈

wtf…

理論上伊拉克都係民主國家......

ACAB!
twitter戰線手足可以幫手connect

痴撚線....

其實而家都係射D TG去人個頭度

只不過未出事

成撚日手擲式既係人頭頂度爆

仲要其實手擲式既入面仲有好撚多粒好似炮杖咁既TG

爆個時係會再4圍射出黎

恐怖過恐怖片
係假就好

痴撚線。。。

好恐怖😱

廢老: 呢啲先叫示威 外國會點點點

好撚痴線, 我諗連恐怖電影D編劇都諗唔撚出

dllm

應該當場死亡

Sorry

後腦附近地下已經有啲腦漿，基本上99%死左架喇，佢地除左紀錄低都冇嘢做到

香港人唔好亂咁以為自己可以connect人

果度啲人反美反民主架

獨裁政權就係咁可怕
今次輸左就係輸成世

D新會然係咪以為😂🤣=

香港暫時未出現呢啲事只係因為好彩
而唔係因為警察使命武力克制
一日射幾百粒都發生過，你真係覺得差好遠？

你老母死左未 未死快撚啲死

番呀 到底係咪香港人黎

有人想救，有人影黎記錄唔係正常咩？如果香港冇人影唔通世界會有人知發生緊咩事？

推，香港黑警做緊同一樣野對頭射

Cls